[
    {
        "id": 1659,
        "question": "Konuğa saygı göstererek onun her türlü rahatını, gereksinimini sağlamak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ağırlamak, ağırlama"
    },
    {
        "id": 143,
        "question": "Bir şehir veya bir bölge avukatlarının bağlı oldukları meslek kuruluşu",
        "letter": "B",
        "answer": "baro"
    },
    {
        "id": 1375,
        "question": "Kahve pişirmeye yarayan, saplı, küçük kap",
        "letter": "C",
        "answer": "Cezve"
    },
    {
        "id": 540,
        "question": "Sözlerin veya davranışların birbirini tutmaması",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çelişki"
    },
    {
        "id": 1090,
        "question": "\"Bir olay sebebiyle birden ayılmak, doğruyu anlamak\"",
        "letter": "D",
        "answer": "dank, dank etme, dank etmek, dank etmesi"
    },
    {
        "id": 1410,
        "question": "Mal ve değerlere ait döküm",
        "letter": "E",
        "answer": "Envanter"
    },
    {
        "id": 1713,
        "question": "Karınca asidi olarak bilinen kimyadaki asit türü",
        "letter": "F",
        "answer": "Formik, Formik asit, Formik asid"
    },
    {
        "id": 1492,
        "question": "Bir malı sahibinin izni ve haberi olmadan zorla alma",
        "letter": "G",
        "answer": "Gasp, gasp etme, gasp etmek"
    },
    {
        "id": 247,
        "question": "Nişan alınacak yer, nişangah",
        "letter": "H",
        "answer": "hedef"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 1697,
        "question": "GERÇEĞİN NE OLDUĞUNU TAM OLARAK KESTİREMEMEKTEN DOĞAN KARARSIZLIK, İŞKİL",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuşku, kuşkulanma, kuşkulanmak"
    },
    {
        "id": 1705,
        "question": "Sıvıları ölçmede kullanılan, bir desimetreküp hacminde ölçü birimi ",
        "letter": "L",
        "answer": "Litre"
    },
    {
        "id": 1249,
        "question": "Hapiste olan, hakkında hüküm kesilmiş kimse",
        "letter": "M",
        "answer": "Mahkum"
    },
    {
        "id": 639,
        "question": "Tarlayı sürüp herhangi bir şey ekmeden dinlenmeye bırakma",
        "letter": "N",
        "answer": "Nadas, nadasa bırakma, nadasa bırakmak"
    },
    {
        "id": 1002,
        "question": "Salepgillerden, çiçekleri sinek, örümcek gibi birtakım böcekleri andıran, yumrulu, otsu bir bitki",
        "letter": "O",
        "answer": "Ofris"
    },
    {
        "id": 1482,
        "question": "Bir yargıya varmak veya değer vermek için başvurulan ilke, kıstas, mısdak, kriter",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçüt"
    },
    {
        "id": 671,
        "question": "Aynı düzlem içinde bulunan ve birbiriyle kesişmeyen",
        "letter": "P",
        "answer": "Paralel"
    },
    {
        "id": 682,
        "question": "Saçı yer yer değişik tonlarda boyama işlemi",
        "letter": "R",
        "answer": "Röfle, Röfle yapma, Röfle yaptırma, Röfle yaptırmak"
    },
    {
        "id": 415,
        "question": "Bir şey bildirmek için verilen işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "sinyal"
    },
    {
        "id": 424,
        "question": "Okullarda aynı düzeydeki sınıflardan her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şube"
    },
    {
        "id": 440,
        "question": "Herhangi bir konuda verilen gizli bilgi",
        "letter": "T",
        "answer": "tüyo, tüyo verme, tüyo vermek"
    },
    {
        "id": 1559,
        "question": "Mecazen; Her hangi bir işi yapmak istemeyen, tembel, miskin",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyuşuk"
    },
    {
        "id": 1472,
        "question": "Bir şeyden korkup sıçramak, tevahhuş etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürkmek"
    },
    {
        "id": 482,
        "question": "Banka vb. kurum ve kuruluşlarda para alınıp verilen yer",
        "letter": "V",
        "answer": "vezne"
    },
    {
        "id": 1950,
        "question": "ESKİ EVLERDEKİ YATAK, YORGAN DEPOSU",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüklük"
    },
    {
        "id": 860,
        "question": "Gücüne güvenerek başkalarının hakkını alan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zorba"
    }
]